保登心愛生日快樂

Hb

Happy Birthday

最鐘意係智乃叫心愛果陣

e+ 先g佢叫保登~~

兩個都配得唔錯

禾b老死